有無人覺得MHW唔好玩？

玩左幾個鐘，卡左係探索營地任務到
個地圖大到似迷宮好頭暈

利伸：mh2-xx老手

唱反調 正宗連登仔 型撚到

唔係特登唱反調，只係覺得隻game複雜左好多，由其是個地圖，勁多層。兜左成個鐘就好想嘔，玩慣舊mh簡單直接屠龍

我覺得隻game已經簡化咗好多囉喎...
以前你如果要搵隻龍嘅話, 一係你有熱氣球, 一係你就記得隻龍一開始嚮邊.

如果唔係一樣搵到你仆街, 同埋今集隻龍你唔使再掟著色玉都可以追蹤到佢嘛, 同埋你話好多層啫, 但係你又有地圖嘛,
你又見到曬個地圖邊一度有啲乜嘢採集, 我覺得今集簡單好多

咁都叫複雜左好多 佩服

我諗緊有咩打手會可以攻擊MH而得益？

唔通一定要一致好評？

我就係就記得晒啲龍係邊 一係熱氣球同千里眼藥，仲簡單啦

btw我只係搵唔到個另外一個營地，地圖無顯示，個地形又唔係全部行得，都係得啲路仔穿插，但暫時屠龍方面未有咩意見

剩係玩到瘴氣之谷先卡任

原來要行近先觸發劇情

我兜撚左半粒鐘

其實今集個地圖都真係睇到我眼花 大多細節 有時望住唔知邊到爬得邊到唔爬得

同埋對上玩係2G 地圖可以話係平面係咁大高低差 依家由2D獵人變左3D獵人 地圖方面係真心唔慣 同埋無左遠近裝同d技嘅計法又唔同左 都係要習慣過

不過其他都真係好正

你係咪唔識用導蟲

我淨係覺得好冇以前mon hun嘅感覺

咁先正
真係有打獵探險feel
尋晚淨係睇風景捉小動物都玩左我一粒鐘
到你搵齊足跡，啲蟲又會帶你去搵怪唔洗兜
唔係話以前嗰隻唔好，但都用左十幾廿年啦
比啲新意你反而唔鍾意

以前mon hunt感覺係咩？
起格定過版磨刀補血？

唔識行咪開game map pin 你想去個點
之後跟住光行就係
我樓下公園丫伯都識用Google map搵路
你仲想幾簡單？
怪物都係固定幾個點巡邏

好多wor 磨刀補血都係好改進
最想要返就係爽快嘅ui
身為晚年弓手好玩唔慣依集弓 好似打毛公仔咁
技能唔係計點

劈落d怪度唔見血，搞到張力不足認真難投入
對白多冇得skip講真都幾悶
畫面係靚左好多，不過我自己比較鐘意以前畫風

偷跑果日買，玩左三次就放左晌度
加埋都唔知有冇玩左兩個鐘

上位主線真係好撚悶
一味搵腳印

冇玩開遠攻，但係今集好瞄左好多喎，成隻tps咁唔係更好用咩？

好玩 但已經無讀書嗰陣時咁多時間玩

so？

死文盲 睇地圖啦 咪有綠點囉

覺 利申無玩

導蟲都唔識用弱智學人玩meh

Mhw

Yes 要起格先有feel

好瞄咗係嘅 輕重弩果方面
但玩弓一路都有唔同箭種打嘅地方又有少少唔同 仲有個optimal distance慣咗一路keep住大概距離依家都唔知佢仲有無
普通連射剛射擴散龍擊貫通?距離點就?

mhxx老手,玩左試玩一次就冇玩
個feel唔同晒,d音樂冇張力

地圖係細緻,打擊感好低

Yes 要起格先有feel
ps mh2玩起

到底仲有無人煮肉食，場場都係一開場食個貓餐就出去尻斬

其實除左打擊感差我真係搵唔到咩大缺點
可能我玩開rpg同open world game
好鍾意今集地圖
淨係睇怪物互打當national geographic睇都值回票價

係打擊感低左
D任去到上位開始重複之外
地圖地形做得好好
有埋中文就更投入
利申：2代之後無玩

點解我覺得隻game簡單左好多？

食藥又可以行。
叫隻飛龍又可以返營。唔使自己行。
好多素材都自動合。
磨刀石又唔扣。唔使掘。
掘野又唔使鎚仔。
同埋而家燒野食變左冇乜意思。體力完全夠用。

數之不盡，結論係簡單左好多。地圖分上下高低係複雜左。同埋畫面真係超靚。

原來連登唔比批評mhw

點樣叫d任重複 mh嘅任就係要殺條龍 咁緊係每個任都係殺龍

暫時玩左兩日
覺得個戰鬥模式比較單調
唔夠地平線/zelda咁爽咁順
不過就可以4人一齊玩 呢到加唔少分
同埋多裝備去儲 砌裝
應該一個月貨仔到

認同打擊感差

易左好多, 會有D蟲仔幫你加血,隻貓幫你加血
有D位隻龍會比環境卡到比你任打, 又多D個射擊系統比你

不過都唔錯, 幾有新意又多朋友玩, 唔似MHXX無人玩

我玩大劍覺得打擊感都算唔錯

點解唔做到斬一下噴血大。

唔係掛，十幾種武器仲單調？
怪又多，隻隻唔同玩法
地平線戰鬥仲單調啦，計埋細怪都冇芒亨大怪多啦

有時打中都好似打空氣咁
d物理效果無地平線同zelda咁好

真心唔明，用劍都係啪啪聲好撚怪

你以前要追隻大怪。
一係你記得佢嚮邊。一係千里眼藥, 一係千里眼裝。
你如果中間唔記得掟著色玉都玩死你.....

以前合道具要一舊舊合。有時可能重要一路打怪一路合。
又好似冇得save道具組合。次次都要執書包.....
今集合裝又可以追跡你爭咩素材。
採集好多時候都冇左濕尻採集動作。
d藥草成個map都係......

每種武器又有新招。

我覺得今集親民左好多喎..

的確門檻係低左 易上手左好多 呢個真係事實

我最唔滿意今集啲武器個樣把把都差唔多樣

屌你老尾今集親民簡化到咁
最撚重要有埋中文你都可以搞唔掂的
我真係唔識講
我最撚滿意捉蟲真係有蟲係到
唔係閃下閃下